香港在日學生實名登上電視台Tokyo MX接受訪問：曾在運動中被逮捕的他

2019年12月17日於TOKYO MX播出的晨間情報節目Morning CROSS（モーニングCROSS），在日香港學生「William Li」實名接受訪問。

Push

冇人想知你咩名呀

真正光復前唔返香港其實又無咩所謂

推